其實聽日係去邊到

屌你啲資訊勁撚混亂
有人話屯門有人話開花
但日程表又冇寫
定其實聽日係冇活動

推

Good evening Sir

唔知